文科教育 VS 理科教育，文科仔完勝，不服來辯

幼稚園及小學：
文科野公認堅難堅深，小朋友讀到想喊
理科野偏淺，小朋友讀得開心

初中：
文科與理科，深淺程度相若

高中：
文科野普遍比理科容易。

大學：
文科教育的深淺程度，似乎仲停留在初中階段，
論深淺程度，讀完文科大學，好似同讀完中三冇咩分別。

文科仔，大學期間：又上莊，又做part-time，又媾女媾仔，gpa都輕易過 3

理科仔，大學期間：專心讀書，唔上莊，唔做part-time，唔又媾女唔媾仔，gpa莫過話要過 3 ，gpa過2畢到業都要慶祝一番。

結論：文科教育根本無法做到由淺入深的教育，理科教育做到由淺入深。

出黎做野：
除非你讀醫療科或工程專科
否則
無論你讀文科、商科、理科
出黎都係做些濕鳩admin工多

呢些工作，雖然僱主話要大學degree先會請。但實際上，根本唔需要讀過大學，甚至只要讀完初中畢業，都可以應付到卓卓有餘。

所以，今次深入分析後，文科贏。

至少文科仔在大學可以hea，又食女，又上莊，又part-time都得。

理科仔讀到咁辛苦，讀到變毒撚，到頭黎出黎又係同文科仔商科仔，一齊做d 濕鳩admin工。

你讀文科焗住做adminn姐，傻9

文科，啪啪啪
文科，啪啪啪

文科啲嘢勁難喎
好彩唔使讀文科，如果唔係真係高考都無C

易讀 =/= 易考

原因：hkdse, 高考甚至大學考試都玩拉 curve

例子：加減乘除好易，但我要你5分鐘內計200條就一定有難度

理科人logic好啲
做人冇logic死得